[簡約手錶撚] 冷門/斯文手錶牌子介紹 3

Post 1 link:
Post 2 link:

多謝各位巴絲支持，推下推下開到3。

覆返post 2 既巴絲。

同超薄身錶一定重過，但其實唔重，有得試。

帶左兩年唔識郁好正常, 通常電問題，換電就得, 少部分會因為機芯污糟冇洗。

精工大牌子，佢質素都唔好就冇野講。唔識答。

有呀。

我早兩日上黎試左一輪都唔幫襯，真係唔好意思

唔緊要呀

滾珠手錶幾錢?

有無皮帶錶推介?
想要錶面直徑最少44mm
2-3個圈，動力錶
筆直: $3000-$5000
是咪好多要求
求推介

eone 周圍都有呀 我冇賣~睇型號。兩千幾。

皮帶錶+chronograph+automatics 好難44mm or above，
想要咩色錶面?

kemmner 單針
6498 芯
幾ok

黑或者白
入面有隻zeppelin幾正

光巴好好招呼

仆街 唔小心撞左下隻錶 會唔會影響到個準確率

我想知邊到有vintage野睇/賣?

幾大力先

琴日去,雖然光巴唔得閒招呼我, 但之後都補返個whatsapp比我
佢女朋友又靚又nice

聽巴打介紹訂咗隻新出既model等11月收貨

當係平時行路隻手擺動既力撞到d木門框

樓主幾多分入城大

真-復古錶？
冇研究，幫推。

我老屎忽，AL 入的。
你係？

樓主點睇aark eon系列既錶

你石英定自動？照計一次半次冇咁易。

試過超大力撞到隻精工機械錶
如果由每日+2s變成+30-35s
最近買工具打開個錶殼嘗試校番慢佢
但都無以前咁準，而家每日+5-6s左右

nothing special。

光巴想問呢隻有冇現貨

有

nomos

有無黑鋼帶錶推介
筆直唔多，二千左右
簡約feel

Jwatch

黎緊應該會入Junkers同Zeppelin。
大家對咩model 有興趣d?

大半年前係爸打度買左隻About Vintage 1821，但戴耐左(特別宜家夏天)條皮錶帶好似有陣汗味，同埋成日比個扣扣住個截錶帶可能成日每次帶都會屈佢，有d皮摺痕係度，想問下一般皮錶帶平時要點樣做保養好

樓主點睇 brathwait? 睇中佢隻鋼帶錶

定係光巴有冇其他呢種鋼帶錶推介？
Budget 2000上下

Triwa 有
尖沙咀誠品有得賣，做緊promotion 抽coupon
At least 原價減100，最多減500
仲可以入誠品個會

以為剩係官網有得買

唔係，尖沙咀誠品係官方retailer

唔該巴打
不過睇過唔係咁岩心水，仲有無推介？

買左隻knot

想搵男用皮帶薄錶，有冇牌子好介紹？

戴緊kennth cole

預2000左右

正常。 皮錶帶一定有摺痕 除非用蝴蝶扣。
每次帶完要抹抹佢，之後放係通風地方，有臭的話可以用消毒酒精抹下錶背。

皮帶消耗品黎1-2年就收皮,保養得好會襟少少。

佢應該指係Triwa,而唔係brathwait。
Triwa我都有。

梗係Bauhaus automatic
本身仲諗緊幫襯你買about vintage 石英定自動，你依家話有junkers 我都係等下先

薄: Knot, Rossling & co, Brathwait, Triwa, Giorgio Fedon Vintage VIII, Corniche。

爬下文please巴打 ，3個post都係講緊同一樣野。

Bauhaus 小三針

sor 伸手黨

講啲野俾光巴知，嗰日講完燒底板之後，第二日即刻燒左

光巴，有冇話幾時會返貨？

LG 真係永不錄用。 之前同舊登巴打交收，無啦啦燒左，d巴打以為我玩野。

我諗都係快, 7月內。

Laco 都會入，傾緊。

覺得junkers 冇junghans靚

兩個價錢。
junghans我諗緊入唔入，但有d貴價。

巴打好服務

如果想買隻causal d 返工出街用都得
預3，4000千budget
Giorgio fedon同Junkers 兩個牌子係咪junkers會大路d?
高瘦型戴40mm是咪會細左少少？手腕唔太粗

唔會。40mm 好夠 兩個brand都唔大路其實。Giorgio Fedon 精工代工, 都高性價比。Junkers 復古feel，好多都用膠玻璃襯返復古feel，但會比較易花，但個樣Vintage有味道d。

留定個名先
遲啲同女朋友上黎買錶
等我啊光巴

黎緊會不斷入新野。

好想知junkers 返咩貨同咩價位

本身想買r&c，做情侶錶
聽你咁講就等埋你先

Junkers 6060-5

之前幫光巴買左隻ABOUT VINTAGE石英, 想玩自動

有冇diesel手錶

巴打麻煩到你唔好意思

屌，講咁多咪又係搵生意

不過我支持

Diesel通街都有

唔緊要~

有d brand我都冇賣架~ 只係咁岩介紹埋。

是日stowa

nomos metro同iwc 比，巴打會建議邊個牌子?

6060、7690

我自己雖然對3系iwc有保留，但以同價位計相信還是iwc秤高d

我都覺得係，就好似r8 同細牛咁

想問如果要黑鋼錶有有推介？
thx

christopher ward 做半價 連MOON PHASE都做

我諗緊會入MOON PHASE

比人搶哂？ 搵唔到

會員有PRIVATE LINK 星期五先ON PUBLIC

都係放棄左
幾年後 有錢直上ROLEX
而家一隻手動上鏈透背既 西裝用
一隻LUNA REGENT有星期幾 幾月 同幾號睇 岩日用

其實唔太需要多一隻錶

價錢真係幾吸引，但可惜自己已經有唔少錶
btw, 呢批有好多款係之前 half price sale，似乎係俾人退返來，再拎出來賣，所以 D 錶有問題嘅機會都唔細

隻紅圈水鬼好靚 但係無平

唔係有 half price 嗎?

退返黎個D佢有另一條LINK係NEARLY NEW WATCH
應該唔一樣 掛...........

有時我會諗同精工比個優勢係邊

同細mm 比？ 定其他？

冇特別去比 但精工係香港二手市場一定有價有市先
但係Christopher ward係 swiss made 加瑞士機芯
不過紅色水鬼 ROLEX冇出 雖然TUDOR有出
如果有折 係幾抵

精工平平地邊隻抵玩

巴打點睇呢隻?

其實我都睇啱左regent luna,不過見咁耐佢都冇貨, 唔知幾時先有, 同埋呢隻錶底睇到零件好似都唔錯

記得好似有藍面的，我覺得靚過白面。

cw dress watch多，同勞唔係一個路線喎。

利申：有勞，亦會玩下microbrand , 但同意唔洗好多隻，除非有鋪買表癮。

得d c9半價賣得耐姐，其他都係新加入喎。

唔係啦，除咗 moonphase 係新加，其他全部都係之前做過 spring half price sale，佢只係完咗 spring sale 之後，將 C9 長擺 half price sale 到依家

手腕幼 有咩錶好介紹
筆直大約2000到
度過手腕好似得15cm

唔會係退完有問題拎出黎賣啦 。冇咁仆街既。

15mm唔算勁幼,基本上40mm或打下都carry到, 薄身既都ok。
dress watch 薄身 2000蚊內brathwait,rossling&co, knot 石英, giorgio fedon 自動錶都有。
潛水錶類,精工2000蚊好多款都有。

唔錯呀。新款黎。不過講抵我會買5Days。

光巴 你仲有機會買C9架
不過我帶左一個月 d秒數好似有d飄忽

Diesel 會唔會太大

C9要6千幾有啲貴
Btw, Timing tolerance:-20/+20 secs per day即係每日有20秒差

-20/+20應該係每日有40秒

我隻C9 好穩定，準過隻自動吞

緊係會啦,大隻佬先carry到。大撚到唔係人帶。

慢20 至 快20， 你今日慢,聽日快, 第3日分分鐘冇慢過。不過帶自動錶就唔好執著秒數啦。

我隻C9依家慢得好誇張 係咪要整了...
今日好似都慢左成10秒...

睇中左隻diesel 睇黎冇緣

有冇類似diesel果d手錶推介
姐係有得睇日期 3個細錶盤咁
唔該晒

Errroyl Luna regent
利申 用家

鋼錶？

有冇個樣似king seiko嘅錶 平d

btw 5 days 6千幾，inhouse movement係好撚平，一d都唔貴。

一日慢十秒好正常。

帶呢d其實可以換,好死既姐~

KS 天文台錶黎wor。
你係想要得個樣定都要有天文台認証?

個樣

依隻幾錢到？

想問下有無其他牌子有好似brathwait 既mesh款？想要金色 （唔要dw)

佢個timing tolerance -4/+6喎

oh你個隻天文台認証，可能磁化之類。你唔好同喇叭，磁石之類一齊放，再唔得就要睇睇。

btw你句-20 + 20 搞到我以為你個隻係呢個誤差。原來你個隻係-4+6

頂佢呀 磁化？我帶左幾星期咋喎

之前買左堆20MM針同批打算換NATO錶帶 結果執屋唔知丟撚左去邊

有冇人知邊度有得換?

除非你放係大喇叭隔離，一係就唔足動力。所以慢下慢下。正常唔會。Send email去屌屌佢。

换咩？？？ nato strap上網大把

套工具同條柱冇左 帶就一堆

再淘過囉。

訂左隻錶，終於送左黎。不過條鋼帶太長戴唔到，本身手碗勁細 想問下鋼帶邊到改短好，同埋邊到買/換皮帶好？？淘寶都得如果好嘅話，唔該哂

有冇得拎去維修中心到整
定呢d in-house movement都係一定要寄番去廠到

巴打你啲Junkers幾時到貨

仲傾緊拎咩款，我諗7月中尾有。

[url

心大心細

人在法國 Mondaine classic 石英錶 209歐 買唔買得過 ？

買唔過啦
石英錶唔值咁貴

想問下巴打rossling and co.既錶帶Knot用唔用得

有冇類似daytona嘅錶介紹 budget 差唔多一萬 學生哥冇錢 不過好中意daytona個設計

6060，7690
好期待

btw會係乜價位?

Thx 巴打，問多句咁想買mondaine 幾錢先買得過 同 係邊買好

光巴 20幾歲 4000千樓下 有三個圈果啲(唔知點叫) 最好唔好膠錶

肥撚FG準備出嚟做office工
想換錶樓主有咩好推介
budget $1500內

千幾蚊既石英錶其實好正常價。
209歐平過香港最平個間買少少。只能說Mondaine香港代理食水都幾深下。

岩闊度就得。rossling 大size就20mm, 細就18mm。不過我唔知knot幾多。

6060香港個定價好撚高，成五千一,7690就三千頭到。
澳門仲貴15%。
不過巴打有折，會盡量貼近外國價。

肥撚可以買或者大隻/厚身少少襯番手腕
太薄太slim 太細隻成隻錶食左入肉會唔襯。
千五蚊內大大隻最抵屌都係精工。

sort左1500內可以慢慢睇下。

所謂daytona設計都係計時碼(chronograph),
google: steinhart chronograph應該揾到你想要既野。

thanks bro

btw 如果prefer皮帶個類又有無咩推介

姐係Chronograph,
斯文款可考慮about vintage 石英錶。
鋼帶傳統d，可搵返傳統大牌子seiko citizen orient chronograph大把款。

錶帶好死,正常所有錶都可以換的。精工其實都有出配皮帶既款。
行轉信和睇錶最方便。

46mm錶面叫唔叫大
想要啲簡單款但係好多大錶面嘅都好多花臣野 例如diesel咁

大唔大真係睇你隻手。
我瘦撚頂盡42mm，正常dress watch都係38-42mm。
大隻仔/肥仔42以上carry到冇問題。

係唔係指上錶帶個位既闊度
唔該曬你

除咗精工之外有無其他牌子推介下咁

香港本身有咩？

我隻C9 真心頗準

有冇巴打買過eoniq?
光巴 除左eoniq 有冇見到齒輪既錶推介？

想問下女仔帶既話knot好啲定係rossling & co
同埋想知兩者香港可以係邊到買

巴打點睇nomos club 38 campus

lug width, 錶帶連住個身個位。

香港本身冇門市/行貨代理零售。 但有個獨家批發商, 負責set價錢。

請追post 2 第一頁FAQ,謝謝。

冇乜所謂,款呢d 睇自己鍾意。

千五蚊內真係冇乜。
兩千幾giorgio fedon 自動錶可以考慮，夠大隻但唔太花。

個間嘢得個網頁，但勁唔update，連執咗n年嘅門市都仲post係到
希望巴打快手啲入貨

上兩個post有巴打買過。

好多。Giorgio fedon 堆自動錶有背透同褸空錶面。
Rossling & Co Metropolitan 都有,不過8月先再有貨。

google search skeleton/ open-heart watch 會搵到好多。
大牌hamilton, tissot, seiko/orient/citizen 呢d一定有。

nomos 諗住打入後生仔freshgrad market既款，幾young下。(我自己唔鍾意，好似個款太細個)
但個問題係，正常學生/後生仔都唔會用成皮買隻錶。

光巴
r&c新錶可唔可以搵你代訂？
定還是你遲啲會入？

光巴
想問下mvmt同avi-8邊隻好啲

default答案：mvmt係垃圾

何解

光巴 隻luna係咪收左皮？

你中一次伏咪知

有冇2~3k 黑鋼錶推介 最好大錶面 求指教

想問下邊度買giorgio fedon 1919最平？

alpina 冷門野

新手想問下 想買隻錶面見到d輪轉既 1500 budget 有無咩牌子推介? 定係post2一開頭既都ok? thx

你當收左皮 唔好意思。我諗佢d貨少到自己都唔夠。

唉，咁靠光巴嘅其他介紹算，一路等緊luna

錶面穿孔1500蚊有d難度。
有輪轉通常=自動錶, 你要自動錶1500蚊除左精工呢d大廠(款會比較老土或者成熟) 或者 牌子用垃圾大陸芯先做到呢個價。

我會入呀。係咪chronograph 款?

其實avi-8 都係垃圾,不過勝在夠平款又靚。

avi-8同dufa, thomas earnshaw, james mccabe, 都係一間英國公司開DARTMOUTH BRANDS LTD.

但其實背後係香港solar time 開。

佢地全部都有個特點就係款幾靚,但芯都係垃垃圾圾咁。經常唔講用咩芯。
有時大陸芯又話日本芯。

大約要幾錢先有隻似樣d? 巴打有無牌子推介? thx

你係官網可以subscribe左佢,之後佢有少量貨會出email俾你,買得切就可以即買。

光膠巴打收eps嗎

乜鳩都收，除左陰屍紙。

係
仲有三款 Classic 36mm，粉色錶帶
想送隻俾女朋友

光巴nomos cub 38保唔保值 如果有曰想賣返出去值幾多 同埋呢家係英國買£1100 stainless steel case 定£1300sapphire crystal case 好啲 分差大唔大 對換率£1=10hkd 我知我好多問題 多謝光巴回答

咁如果俾大家選擇會選擇邊款？

定呢款好啲？

唔保值，大部分人都係買rolex都係想威同保值,當投資，愈多人玩愈保，得rolex會保証。 Nomos 搵鬼同你接貨咩~真係鍾意樣野，有鬆動錢先買啦。

sapphire crystal case? 我估指個backcase?
應該係問你要背透 定冇透，有背透就靚好多。

唔同style，
btw 第2隻實物同相差好遠,實物隻藍靚好多。可以上黎我到睇。
第一隻買飛行錶款，可能sporty style 易carry，第三隻普通簡約款，文文青青咁，但timex 勝在平。

無知一問 Diesel既錶可唔可以自己換錶帶？
平時戴開G-shock 想轉下新錶

基本上所有錶都可以自己換錶帶。買支生耳批。睇youtube就識。最緊要條錶帶闊度岩。

落雨一推~~

junkers 返貨未呀?

隻boldr odyssey好似幾正

想問下買呢d錶保唔保到值 屋企人好多"lo" 見佢地d錶買左十年都仲值原價7成 有d仲升值

係囉，月中啦

想問下nomos邊到買最平？

巴打鋪頭有無 olivia burton

呢隻幾錢到？

睇中呢兩隻
月竹

睇中左隻brathwait好正 但成5千蚊係唔係唔抵？

巴打覺得呢隻配鋼帶好定皮帶好？

補圖

代理話7月底8月頭~~~

保唔到，通常 seiko 停產款呀，或者rolex 先會咁。Pam都會既。

sorry 我等緊佢地confirm，我都想快d,

石英款最平兩千頭都有。自動款去到過萬都有。

算係咁，micro brand dress watch swiss made好多都唔止，同大廠比唔到佢地成本平d

哩個價orient多款個seiko

都係簡單款。

巴打有無fb page 或者地址
懶j post

巴打有冇18mm皮帶好介紹

google about vintage hk

可以去信和睇睇。

平帶可以去淘寶。

淘左一條了，但感覺好cheap 唔介意貴少少有冇好介紹

巴打點睇Skagen呢個牌子

under fossil group，好多薄身錶揀，其實比DW早出道既北歐超薄簡約牌子。

同價位比算唔算高質

光巴點睇mvmt呢個brand既錶？

自
無野

硬件上冇咩特別幾百-千幾二千貨仔, 但設計幾有自己風格。

唔該巴打

光膠巴打，giorgio fedon 點睇？🙏

留名

巴打有無款介紹下 2000左右都可以

我賣緊。 精工代工, 高性價比，岩casual look多過返工。

search google search 下 orient open heart 就有,amazon都幾多款。

佢d款算唔算斯文/年輕? 唔想買d老土款但自己唔多識睇

個人覺得岩返工shirt衫多。 巴打幾歲?

22 學生哥
呢d款配t shirt係咪麻麻？

師兄您好，我先前喺Amazon jp搵Orient d 錶，但成日都搵到係逆輸入/平行進口，請問係咪代表非日本生產?

請問師兄知唔知邊度仲有舊版hamilton pan europ
覺得舊版好classic

1280入手

前排上黎幫襯
爸打好好服務

姐係水貨,唔關生產地事。

抵屌到暈

謝巴打。

相比之下 呢兩款巴打覺得點?

thank you

無追post
想問下光巴間鋪係邊

呢隻藍色好靚
有次喺條街見到即刻有衝動買
有冇巴打知邊到買有得平啲

條帶易唔易甩？
我聽人講好似好易甩？

邊到買

普通。第一隻會好d，但我都應該唔會入現貨係度。
Rossling 隻Metropolitan 靚好多,不過貴。

睇post 2 FAQ,唔該。

錶帶點會易甩 ，錶帶正常都係咁既結構。

可能amazon?
不過timex 已經係平錶, 貴唔到幾多,當支持下香港經濟囉。

我之前行街聽人講

光巴嗰到有冇得賣

無追哂post 巴打間鋪係邊
btw 考慮緊隻abt vintage 1815

google about vintage hk 就實搵到

冇,唔賣Timex mainstream 野。

想請問Paul Hewitt 買唔買得過

Post 1 介紹過既Junghans大家唔知有冇興趣？

平平地ok, 唔好預好高質。講真呢幾年睇到同dw一樣樣，只係轉logo, 睇到審美疲勞。
cluse, paul hewitt, mvmt, tayroc, the horse, the fifth watch, rosefield, 全部一樣樣。

巴打有冇全黑錶介紹，斯文型

最近FB好似成日有片介紹invicta
成日碌過都睇到

下個禮拜黎幫襯

乜價位先

巴打勁細心介紹 一試入魂 掂

btw 我老婆話巴打你好靚仔

美國diver錶，玩粗獷路線，款幾重口味。鬼佬自己反而會prefer 精工多d

謝支持 。 咪玩啦

budget?

好

係呢間既我下星期黎幫襯

官方定價
chronograph+自動錶要萬6萬7。
普通自動就8千幾-9千幾。
手動就6千幾。
石英四千-5千幾。

不過我會盡貼chrono24 既價。

Good！睇中灰面手上鏈

Lm

師兄點睇萬希泉隻牌子
應該係香港牌子黎，但係網又小人討論
想了解多少少

巴打有無做pulsar?

買左呢隻Orient
個藍色錶面好正
抵玩之選，世界級性價比

幾錢同埋邊度買？

玩香港陀飛輪錶個名ma，杭州廠做。有人支持話撐本地品牌。但實際講玩tourbillon都係玩工藝野。大家都係大陸野的話，一係買海鷗真係自家出既芯，一係幾萬蚊買non tourbillon 歐洲牌子好過。 我有幾皮budget就唔會買囉。不了。

冇。

幾靚 幫推。 幾錢?

日馬?

正喎

好似三千幾,我前日去過炮台山間鋪睇!
炮台山個間有呢個牌子賣

我都有睇過

好似係做陀飛輪好勁架

點睇aries gold
見啲款都幾靚 又唔貴 不過香港好似冇地方賣

google search完係瑞士雜牌，咩款都有，冇咩市場價值所以冇人入。

光巴 想問下手幼 想要藍針 有d咩選擇?
budget約2500
thx

btw 我係男

巴打請問你triwa 有無咩特別賣點
見你有賣，女友比較粗魯
個面硬唔硬淨？

巴打 點睇呢個牌子？會唔會好公廁？

巴打想問下christopher ward隻C9 5 days官網做緊半價買唔買得過?

絕對屌得過喇

巴打間舖有精工睇下？

想問下巴打有咩冷門嘅鋼帶/膠帶錶好？ budget 大約30k

邊到買幾多錢？

triwa 條錶帶係瑞典皮革廠植鞣皮，
但錶面都係普通野，Mineral Glass。
防刮:係藍寶石最好>Mineral Glass>膠玻璃(但可以用牙膏自行打磨)
防撞:藍寶石<Mineral Glass<膠玻璃

呢個brand係我賣起先 依家K11同unit store都有，不過未至於公廁，至少冇網店同水貨鋪賣。

好多巴已經屌左幾個post，你咁遲先屌!

冇賣大牌。 精工可以去信和多d款睇。

呢隻萬三。

有冇咩要求咁。鋼帶通常潛水款。係咪想搵diver類?

唔記得之前d post有無問過thomas-earnshaw哩隻牌用咩廠芯？

¥35,000計港紙大約2450
之前係Amazon jp買直送香港免運費
唔知而家仲有冇
同埋會自動減8%税

想問下呢隻襯唔襯casual look?

襯唔襯係咪應該問你自己最清楚

謝
搵日上你到睇下
佢八月下旬生日

款靚。大陸芯。
你當鐵達時咁，d款幾好睇但個芯廢。

新手一問，其實點樣睇手錶既做工同機芯靚唔靚

平價錶其實都冇得計咁多，係所謂玩錶撚眼中都係得啖笑，係咁意講下，
造工粗糙咪個錶身起曬角，吉手。(有d人唔當一回事，或者佢個style係咁)
錶身有唔同打磨，就有落心思。

機芯靚唔靚都係個句, 心病同情意結大d。

自動錶黎講，大眾普遍認知: 自家機芯>瑞士>日本>大陸

愈用貴野，感覺上好d，實際差幾多都係up字，例如日本芯唔一定差過瑞士，不過瑞士芯成本高，如果隻錶賣價平但用料成本貴，就覺得佢有誠意咁樣。實際你話日本芯會唔會叫差，其實唔會。even大陸海鷗芯都唔叫差，大把fans 帶緊，假假地大陸一線大廠。

自動錶最簡單黎講，睇誤差，誤差少夠曬。高級d睇埋防磁防震。

石英一樣瑞士>日本>大陸
石英錶基本上都少壞，瑞士定日本，成本上有少少分別,實際用落又唔太大分別。

可唔可以塔單問埋 , 買唔起撈而家揾緊平平地既錶想番工粗帶 ...

呢個款我幾鐘意 , 見到二手7千銀 , 不過又係新手唔識呢個牌子更加唔識睇佢咩用料 , 但呢個牌子我見都有專門店

感激感巴

其實好坦白講，買d 細brand 錶真係2k 係頂盡
隻錶幾「靚」都好，上唔到大枱就係上唔到，無得呃

人戴錶定錶戴人!?上唔上得大枱就唔係睇隻錶既

nomos幾錢，rossling幾錢，點比。

浪琴，傳統大牌黎。呢個世界又唔係得撈既。當然手頭緊又想"威威"，撈係好選擇，有二手市場。巴打幾歲？

世上細brand何其多。 邊d叫細？

岩岩上網揾左longines 少少資料 , 淨係知中價大牌子 , 都有名星代言 , 不過唔知佢d所謂用料如何

我差不多三十 , 唔係細年紀 , 所以先想揾鋼帶成熟少少 , 主要唔係想威威 , 只係我呢個紀再帶隻五顏六色既膠表會有少少怪

因為我咁多年都冇咩買過錶 , 我連膠錶都冇用過 , 淨係用電話睇時間 , 不過最近好想買隻錶襯下衫

呢隻見全新定價$18500 , 唔知有幾多折

二手7千算唔算抵玩？

btw , 係揾資料期間見到d 機械錶行個時幾靚幾得意 , 有種高級玩具feel

啱啱有興趣聯絡左個賣家 , 想叫佢上行交收 , 順便想保養期內抹油 , 不過就有d奇怪 , 佢話要可能要擺低係行一個月 , 但佢隻錶明明係行貨

想問下巴打抹油都擺低咁耐架？ 唔該晒

MVMT 點睇？成日FB 賣廣告，d 款幾靚

雖然半價買入... 但成7千幾... 不如買隻全新中價錶....二手始終怕有手尾跟..
之前搵錶時睇過下....除左LONGINES, 7千幾仲有tissot, mido果d 瑞士錶...

好似最近見呢隻幾多人話用料同功能幾好, 賣7,8千到......

我揾個隻二手未過保 , 只係唔知有保抹油洗唔洗錢

咁我再揾下料睇下揀邊隻先 , 多謝巴打

未過仲即係仲新
抹乜撚野油

賣家主動話未過保可以上行抹油交收 , 咁對大家都安心 , 抹油係順便

其實我都諗叫佢唔洗抹油 , check 過冇咩問題即刻交收

幾千蚊貨仔買二手野，個人唔太建議。
不過上行check完都好既。起碼知入面有冇事。

又問,爬文 please。

都係呢d:
一千中, rossling & co, knot
二千中, about vintage corniche

真心多謝巴打建議 , 不過都照約左交收

最後傾到 $6700 , 因為真係幾鐘意個款 , rolex 見到有款差唔多太貴了

呢個黑圈白面 , 有少少紅色幾型幾靚仔 , 係唯一希望係呢d機戒錶可以玩耐少少 , 因為我又唔係追牌子追款為白值 , 唔想用一兩年又要換

屌，好心就追d舊post喇。

呢d價諗下hamilton喇，夠買新。

呢個點睇幾靚 但係好似上唔到大場面

其實錶點分上唔上到大場面？

除左平同貴之外

ball都係咁上下價位

買到心頭好就好啦!

見到rolex 隻白底熊貓面成十幾個真係唔捨得一炮過咁貴買一樣野 ...

同埋我冇保值個心態 , 最緊要個款靚靚仔仔

反而希望唔好咁快壞 , 我見d fd 電子錶差唔多年年要換一隻

其實正常唔會年年都換隻。 係d人懶去換電。或者舊電池放係入面冇拎出黎。大家都粗用的話唔會話自動一定比石英耐用。

我見d fd 用千零蚊既g - shock , 真係兩年內就壞 , 可能佢用得粗 , 但佢地又話一兩年 , 用千零蚊換款唔緊要 ...

咁我令願好似而家咁 , 六七千買隻可以玩多幾年既

唔關事嘅，有隻gshock用咗七八年，冇電就買粒電返嚟換，咪一樣好地地

屋企d精工擺20 年都未壞

呢隻藍色好靚
呢個牌子掂唔掂？

咪係，啲錶邊有咁易壞
就算5仔都至少三五七年無問題啦

無知一問 呢隻hypergrand maverick 41 大家識唔識? 識嘅評價如何?

香港 邊度有 timex x carhartt 呢款錶

hypergrand d ig shop都已經賣左3,4年，平價新加玻錶，勝左錶帶多花款，casual出街錶。

新牌子唔知, 可以平平地fund黎試下既。d款都ok靚~

Kickstarter 99%都係垃圾

黎緊幾日應該會上黎買錶

又未到99%，85%就差唔多。

點解係都要用Miyota機芯？

喂巴打你咁講就唔岩，early bird kickstarter fund 279加紙 = 17xx 港幣有隻miyota自動錶算係咁~仲要背透鏤空面藍寶石底面。唔通千幾蚊有ETA錶芯咩?

ETA俾SWATCH收左，人地問佢拎貨又貴又難。bulk purchase要一批批拎，細牌子根本拎唔到咁多隻, 拎得少貨discount又細，成本自然高。所以有時d人搵精工5仔 幾百蚊有隻日本自動錶呢個成本去對比 根本冇得比。成條生產線都係自己既，緊係成本低好多啦~

仲有sellita喎
呢隻都1700，我買隻casio都無咁嬲啦

我就唔識用 sellita sw200 零售價賣緊千幾蚊既dress watch，或者你可以益下巴打介紹下？

買左了 , 雖然唔係冷門牌子 , 不過都唔該晒之前俾意見既巴打

Casio緊係講緊幾舊水貨色啦
二千價位買精工東方已經有MIJ
再上少少近三千已經買到eta芯啦
呢隻野明顯唔值

千幾蚊有大牌自動錶係正常。精工5仔幾舊水tim，大公司cost問題。 仲有牌面上MIJ，佢地係東南亞有設代工廠，咩款咩批次係全MIJ 連dealer都唔會知。

你但加多少少近三千有ETA呢句都等於17xx近double, 請問又點樣加多少少 一隻大陸組裝用日本自動錶芯, 賣17XX都叫overpriced，低過呢個價除左日本大品牌成條生產線都係佢先可以咁平根本上冇其他牌子做到。但如果係咁係咪買錶就只有精工東方星晨選擇?

tissxx,orix,bell & xxxx 賣緊係幾倍, sellita又有eta又有, 但賣緊8k-10k都有，但係made in swiss咩，好多model都係大陸代工廠生產。如果成本論黎講，呢堆先係真正overpriced。

唔係話你錯
但Kickstarter有幾多好野大家心照啦
你要千幾蚊又差唔多款嘅
仲有海歐，timex, invicta... 至少有牌子先啦
再唔係甚至鐵達時都好過呢隻啦

3-4k左右d micro brand個別都有d ok嘅！9018 還好，用nh35 我就真係麻麻喇。。。。。

9015" 28800bph 打ETA 2824, 有返咁上下level。

不過價錢唔止係包機芯，micro brand BOLDR隻潛二千幾用NH35A，但睇過既巴打都話正，藍寶石玻璃有分級有AR coating，成品點，錶身有DLC 又貴d，深潛500米等等。

sorry光巴唔記得咗你做緊

不過真心覺得你講得啱，個價係睇成個組合。

想買2隻同女朋友做情侶錶
有無好介紹

筆直4千內 有咩牌子推薦

想要2/3個圈

爬下post1,2 好多揀。

爬文睇下。斯文可以睇下about vintage。粗獷就傳統日本牌子精工。

Volare Rainbow White幾正
條邊會唔會氧化?
想搵差唔多款 二千內
仲有無其他選擇
後生女 返工出街戴

巴打dim see iwc pilot mark xviii

想買呢隻 巴打知唔知邊到有

之前伏人好似見過

其實對得錶多有d審美疲勞。

我知道都幾多巴打有，但我諗我冇大家咁鐘意，我鐘意隻Portuguese多d

唔會氧化，stainless steel黎。

amazon jp 買啦

如果唔介意錶面多針的話俾多少少上377714

信和街鋪會唔會有 想鋪頭睇下實物先

因為佢個款唔係太正式，似出街錶多d。

係咪有巴打舖頭

想入隻 about vintage 1815

另外想問香港會唔會有huckleberry &co 實物睇

香港冇鋪頭賣huckleberry。

唔該巴打 開心使用中

呢隻真係靚到痴撚線。

巴打巴打 舖頭有無錶帶打孔

帶帶下想緊多小小

唔係既有無邊間打孔靚仔啲可以介紹

可以幫你打，靚唔靚就盡人事。手夾一定冇廠咁靚。

些些巴打 聽日收工上黎

黎緊巴打們會有Junghans, Junkers ,Nomos睇。

大家點睇呢隻

幾過癮。auto smart watch真係未見過。

想問下巴打有無現貨呢隻

如果有 賣咩價錢 睇中想入手

巴打會唔會想玩情侶錶面？
識朋友做緊

巴打會唔會想玩錶面
識朋友做緊可以幫你問下
樓上覆錯左人對唔住

Casual 款, Klasse 14,
斯文, Rossling & Co。
台灣/日本先有鋪, Knot。
大牌: Tissot Everytime。

垃圾: 鐵達時,DW。

會有熱門款，但一定冇大行咁齊，始於負擔重。

有興趣

開埋gps都用到3日
個叉電效率咁高

搵日上黎睇睇about vintage
巴打間舖係旺角百寶利中心果間？

super early bird 個價抵到瀨屎。不過本身唔帶smartwatch如果唔係一定狗衝。

巴打有冇Junkers 6060

有，等緊到貨，送緊黎。

聽日上巴打度睇隻about vintage1815

巴打chronograph 係咪即係石英錶咁解?

係指有計時功能嘅錶
石英係Quartz ，用電池

Oh 咁chronograph 係咪Quartz 既一種, 因為我見chronograph都係用電池,
google都剩係搵到解計時功能 咁

唔係。choronograph 多數隔離三個制，係計碼表咁計,姐係有基本計時功能,start,pause,reset,基本功能就係咁。 quartz係指石英錶,姐係入電。

有chornograph 既quartz錶, 亦都有chronograph automatic 錶 , 但通常會比較貴。

簡單黎講價錢會係$ quartz<chornograph quartz<auto<chronograph auto

我隻brathwait 壞咗, 可以去邊度整

冇電下話?換個電好簡單姐,通街都得。

nomos會唔會有靚折呀

香港邊到多nato / 皮錶帶揀?

去換電個師傅話入面條芯斷咗，整唔到

咩芯會斷咁過癮。 自動錶黎？上爆左鍊？

唔係呀，最普通個d咋

原價算唔算抵

nomos 都有
師兄愈做愈大

利申 舊登未有鋪買過rc

市場冇同類野,好難比。

brathwait有保養, 唔係人為會保, send email問問佢。

唔該光膠巴打
不過保養期過咗啦，等我搵下有冇鋪頭整到

Certina

Brathwait是咪官網買最平？

我見到最平果幾款係189美金

冇其他地方買好似。

多謝巴打支持~!

想問下宜家門市有無nomos款睇？
想上黎j下

但brathwait嘅價位有冇其他更好嘅選擇？

請問邊到 有得買呢隻

想問下stowa marine original 普通版同silver版分別大唔大？差200euro

日本有

香港有冇

另外兩隻都唔錯

巴打們知唔知白色既尼龍錶帶
戴耐左變黃可以用咩洗？
我呢隻條錶帶好似拆唔到出黎

個人唔鍾意Marine Silver面，因為傳統係白色
但Silver果隻有sunburst finished winding wheels，幾靚
當然，白面可以加錢都有
睇你取捨

timex好唔好

下面果個有Sunburst，可以參考下

有。 香港我第一間入。

夠平夠抵。

光巴 想問你有無啲$2000-$4000既德國皮錶介紹
我見Junkers 都幾靚 但我之前見到Junghans 個隻Meister Chronometer 覺得好正 但over budget
所以想問光巴有無好介紹

我諗住上amazon us買

好似幾抵屌

今晚8點先上你舖頭會唔會撞住巴打收工

squarestreet, nava, picto

未有, 訂個新櫃先有位放。 設計緊個櫃。

可以拆,用錶耳針就ok。

我收830,冇問題。

Junghans最平石英錶四千零冇問題。Junkers 呢個價有自動錶啦。

Thx 我月尾上黎睇睇

拿。

屌,upload唔到。

麻煩晒，搞你咁耐

最近睇岩隻Citizen, 但香港好似唔見有呢個款

唔麻煩

要周圍搵。太多款。信和呀,廣華街行下

黑鋼錶
約一萬蚊
求推薦！

遲左星期五再過黎

點睇rossrino

Junkers有未？有乜款？

海關扣住左,呢幾日到。junkers 6060,6050,6070,6046, zeppelin 7680,7690

剛剛同朋友上去巴打到買左隻about vintage
光巴好好人好有耐心 大家快啲上去幫襯下

新手唔識路
有冇keywords點搵？

google about vintage hk, 講到口臭。

而家過緊黎
拎住羽毛球拍果個就係我

光巴，Junkers zeppelin 7680同7690 價位大約幾多？

香港行貨定價: 7680=$3788,7690=$3198

謝支持。

巴打你好，想問 nomos Tangente 38, 最平可以做到幾多錢？

請問巴打會唔會入Tangente 33?

想買隻情侶錶
巴打有冇好推介
想睇到日子 白色錶面
Budget <$3500兩隻

光巴，我想問你間鋪有冇得整錶，因為我支分針甩左

其實呢隻牌子d錶係咪好易壞
成日都見到有人post壞錶

之前打波，粒波飛埋去打中隻錶就收左皮

巴打 你間鋪 咩名

google search: about vintage hk。 第一個result。

打波除錶啦巴打。我冇整錶。你可以出去搵師父整。

應該會呀熱門款。

光巴，miss左

今日唔該曬光巴 真人斯文靚仔 又好好笑容 仲好細心介紹啲款俾我 大家要多多支持光巴

早兩日幫襯完
仲搞左佢好耐

有無人知除左amazon jp，邊到有實鋪賣東方錶bambino玫瑰金 ？

巴打 有無類似呢個款既錶介紹下

好鍾意 不過嫌佢直徑大左少少

利申: 瘦撚 平時帶開40mm

google過24小時制個d錶多數都好貴咁
有冇d 2-3k 推介

想搵藍錶面幼針, 類似小王子咁

有無好介紹

新入嚟呢個 group
之前都係 CD-ROM, 多多指教

已經用咗近 5 個月，非常滿意

原來唔記得 up 圖
多多指教

冇,其實同價位佢個design 算正又抵。
鐵達時有類似款,d 款ok，但不過鐵達時就唔好啦，易壞。

正。

google:Slow watch hk，兩千頭。搵到我。

第一次買機械錶，去左買行貨
不過有八折，都接受到

遲下搵到錢可能入多隻 Orion Neomatik
其實最想買係 Lambda

光巴，搵日上嚟會下你

我遲d都係賣行貨，依家水貨同行貨差唔遠。8折黎講係特別低。正常最盡都85折。行貨會有多第3年保養。

講真lambda係最靚。

瑞士買 nomos會唔會平d

店員本來都話 85，我再問多兩問，就話真係開到單咁就 8 折啦

Lambda 係極度好 J... 我鍾意白金 + 藍針，即係似 Tangente 咁。不過呢隻款得 42mm, 冇 39mm

一定唔會。

光巴有無推薦

想戴起黎睇落斯文

點睇Bremont呢個牌子?

想問下香港買 nomos 係邊買較抵同多型號睇？

想去錶行睇 -> 東方（大道中果間）
唔想去錶行睇 -> JSelect

thank you巴打，咁應該會去錶行睇下實物先
大道中果間係因爲得佢有返貨？

點睇hamilton

咁又唔係，果間舖頭比較大，我假設佢有比較多款，我上次行街睇都覺得算多。
但我就唔喺呢間舖買。

唔該光巴

上網睇invicta d 款幾靚 不過好似撈

依家好多軍隊用緊佢個不鏽鋼殼比普通316 L硬七倍。

好多人成日話貴不過一分錢佢比足一份貨你，用料其實好好不過就係個牌子唔夠響囉。

不過其實坊間都有好多折扣

介唔介意講下你係邊間買？

怡和街東方。但怡和街而家果間冇左喇，搬晒去波斯富街橋底果間

樓主多唔多20mm皮錶帶賣?
想買比隻大mm

冇budget 點幫你。1000又得,幾十萬又得。

用料唔錯架，唔係主流牌子但唔驚下下同人撞錶。btw Kingsman 套戲都有出現過。

invicta 美國佬牌子,似精工，多數大舊/Diver，大隻佬粗獷型岩。瘦撚斯文/文青書生就真係不了。

Nomos 最平既款 折埋幾錢到？
Thx

20mm有。但你大mm配皮錶帶咁新奇既。

Nomos 最平冇記錯應該係Club 手動芯，冇背透，八千幾九千度。

想睇2~3k樓下既

Yes, Club 無透水貨真係平到傻
又可以刻字送俾人
不過識買一定買有透啦

千幾蚊,pilot,行quartz,

Parnis老翻。

東方。應該冇小王子咁藍。

好撚抵玩 千零2千 款又靚 不過驚佢似撈比人笑之類

我見Facebook 某位於炮台山嘅舖頭係咁出廣告sell 呢個brand
嗰到有冇伏

有冇人戴sevenfriday

個價錢純粹去左設計到。呢個價用個d機芯，玩開精工既錶撚會覺得完全overpriced。

冇伏。 識佢老細。佢地都係賣冷門野多，有俾心機推介唔同野俾個市場。

咁又係 7 8千蚊錶用日本錶芯 eta都唔捨得用

thx 巴打
但都要等儲夠彈藥先可以去馬

最近入左隻H-31芯嘅咸仔
第一隻機械錶，唔識評

點睇steinhart watches
類似呢d款

有冇巴打知道除左amazon
邊度仲有Orient sun & moon白底皮帶賣

Creatxxx watch 好快運到

呢隻stitiching pattern vintage d , 我冇。

勁耐先到貨，實物唔錯。

呢隻咩價位

追咗好耐post第一次留名
本身好鍾意Tudor big rose 不過新手唔敢買二手
巴打有冇啲類似既推薦
（budget 1-2k)

1k預算可以買到咩？
款簡單 皮帶就可以

WENGER呢個牌子點睇

爸打呢隻幾錢？有興趣

光巴你入laco會唔會入佢？

清係呢到又見到你

mvmt勝在夠平款多，好彩既會帶得好耐，唔好彩既就。

laco掙扎緊入唔入，香港冇人識。

都係得timex/rosefield呢d

唔識，唔熟。 等其他巴打解答。

I'm everywhere

Vintage 錶真的很美

預五千頭。

入啦~~~我對依隻舊化款好有興趣

巴打之前係你到買左隻rossling & co 而家唔識行
知唔知邊到可以換電/整？

換電就周圍都有。
或者你上黎我到放低一兩日就ok。

有保養唔洗擔心~

香港地冇乜人J。同埋都貴，萬幾。

仆街唔記得左張單擺左去邊

搵到張warranty卡 但好似過左一年

我用email的,有電話就check到,過左保你照拎俾我睇睇，幫到就幫。

Junkers 6070
幾多錢呀?

跟！

光巴，二千內budget既女裝錶有無咩好既堆介丫？宜家都望緊rossling&co同triwa
如果去你鋪頭買會唔會有折架

係。

咁晏d上黎睇下先

點睇hypergrand呢個牌子

有冇巴打想買brathwait 可以share discount

今日去完光巴到買，好好服務
大家記得多多支持

想買第一隻錶，預千鬆啲budget, 咁平係唔係無咩選擇 ？
我手好幼，帶大錶面好怪

戴軍錶

好似幾正咁，要幾錢

CWC G10 官網買，仆街買左冇幾耐脫歐英磅插水

另外兩隻mondaine 同 marathon 係 美帝Amazon 特價嗰時買
隻mondaine自己改NATO strap

手腕幼(16cm)戴45mm嘅錶係咪會好柒

試左先囉。

我都係16cm
我自己就接受唔到，頭先試左隻40mm就覺得fit，過兩日睇多兩間就入手

UNDONE呢個牌子又點睇?

hi 光巴
早排有個背心仔買左隻自動， 話24號送
唔知你仲有無印象

隻錶女友鐘意，唔洗換，但佢戴太鬆
請問你有無得打洞？

有無巴打玩開AVI-8?

可以呀

avi-8 款多幾靚。但成日有巴打話易廢。

有無人帶knot?

我睇下邊日得閒，thx

想問下2000內有咩錶揀
完全唔識牌子

啲款係好正
但個錶面好大，我唔太接受到

光巴，Junkers你係咪淨係得皮帶？

現貨係，但鋼帶可訂/換其他brand織鋼俾你試。

又問,爬左文先啦好嗎巴打。
咩STYLE咩要求又冇講我地唔識讀心架wor。

光巴頭先黎幫襯左你 好好人唔嫌棄我毒撚一條

光巴有冇22mm鋼織帶？
如果手幼撚有咩介紹

大家都係毒撚。

22mm冇咁粗。20就有。基本上手幼撚直徑<42mm 都ok。

未玩過真身，幫推睇下其他有冇comment。

好多巴絲幫襯

少量junkers zeppelin 到左, 之前d巴打可以上黎玩下。

點睇steinhart watches呢個牌子

錶帶有咩推介

Massdrop做緊果款AV-4048個款堅靚
42mm錶面都仲戴到, $1.6k 心大心細中

抵玩

尋日買左隻Klasse14巴打好Nice

光巴鋪頭在哪
賴得濟冇爬文

幾靚喎，巴打可唔可以介紹吓？邊度有得買？

大圍同信和八樓

懶

google search: about vintage hk就有

想問d咩?

唔該巴打
原來我都有like左

光巴有冇賣knot?

帶開細MM同G SHOCK，如果3K左右睇啱咗3隻，巴打覺得點/邊隻好 有無其他推介下

光膠巴 等你嚟開舖呀

junkers

麻煩曬

3000幾可以有eta芯???

好唔好用

我kickstarter 買，價錢ok啦
有少少取巧，混合機芯 = 石英錶+機械timer
不過精工芯應該衰極有個譜
我都係一到手就換左nato strap

有d難。

呢隻幾受歡迎。

我飯都唔記得食。

唔好意思，吹咗咁耐水

新手想入坑，巴打們有無推薦，不過預算得千幾蚊
想要啲佬味啲嘅
斯文嘅都係不了，都唔著恤衫嘅

精工啦~佬味不二之選。最方便信和睇。

真係辛苦哂

有無話唔同系列有咩差別咁
Btw 上網睇覺得seiko x solar 好似幾正

尋日終於走左去幫襯光巴買左隻 Rossling & Co.
巴打好好丁 服務

想請問下 新買既鋼錶既潛水扣 撳完兩邊粒制

但係個扣唔彈開 要自己用手拉一拉先除到 可以點改善

蝴蝶扣？潛水扣？？唔明。

唔緊要，冇野做。

我都有serve巴打架，

之前係光巴到買左隻about vintage 唔見左...
想買隻nomos 玩下.
爬左文好似會入nomos 會唔會入metro 有power reserve 個隻
如有, 大概幾時有開售同埋價錢around 幾多到

樓主店有無link?

即係呢款 我都唔知叫咩名

要買steinhart喎咁
光巴不如都入啦，依排咁興

光巴，鋪頭係邊?
可否tg比我 , 學生哥遲啲想買隻錶一直冇帶開要試試邊隻岩心水

原來有比到,咁遲啲再黎睇睇

我都想睇下wo，可唔可以share

Skagen

點睇Alpina同埋Hamilton

頁頁都有人問，你google search about vintage hk就得。

skagen應該係平價dress watch北歐簡約款既始祖。幾百蚊至千幾有交易，citychain 代理，周圍都有得賣。

大牌有買貴冇買錯啦。alpina鬼佬好鐘意佢d diver

唔賣diver鋼錶。要保持風格。或者遲d開間專賣diver既鋪。

唔見左會呀。你預十月尾。

請我請我！！

最後轉左隻about vintage
麻煩晒

想買隻 rossling 係咪找到1904 個間？

想買對情侶錶同女朋友戴，不過買左apple watch budget有限，二千內兩隻有無推介？
而家我地戴緊timex, dw ja, 大家都鍾意皮帶同埋個面簡潔d唔使太貴咁，係咪都係得rosefield, timex呢d選擇？有無人可以拋下磚

想換下尼龍錶帶果類有無推薦

巴打呢隻有冇貨？ 同埋幾錢

我見到佢好平好想買

巴打 早排買咗隻 rossling & co嘅石英錶 平時夜晚唔用嗰時會擺喺一個盒到廢事揩塵 不過第二朝起返身會發現佢停咗喺我放入盒之後冇耐嘅時間 呢個係咪正常現象嚟

巴打 我想買隻rossling & co嘅錶 想問下classic automatic 同 classic 40mm 有啲咩分別 點解automatic貴咁多同值唔值得買 定其實買40mm都OK

點睇OTUMM 勿屌 窮撚

兩千蚊內，姐係得一隻幾舊水，其實冇咩選擇。casio個d可能有既。

冇，尼龍錶帶都係差唔多。外國網買/淘。

未有啦，佢十月先有我點會有。
兩千頭，我定價同佢官網一樣。

Chrisward

拎上黎睇下？ronda機芯呢批神神地。有屌過佢。整唔到的話可以1 換 1

因為自動機芯成本貴d. 支針順行個feel 治癒d, 自動冇咁準，會有誤差。
正常大牌自動芯可能1xxx-2xxx都有，但細廠設計可能冇咁老土，款靚，成本高d, 所以賣4千蚊。

垃圾。

我完全唔熟錶
但前排喺連登見到有人講一隻錶
個錶面喺有日與夜咁樣 日頭就指去太陽個邊
夜晚會指去月亮個邊 我想問係咩牌子
唔該大家 真喺唔太熟錶

有moonphase既錶都有。
不過我諗你係指orient既sun and moon, 呢隻錶性價比高，但坊間呀叔錶鋪好多都冇賣。黎緊我應該都會入。

好 唔該哂巴打

前面見d巴打話東方錶可以去福仁買，請問有冇話幾樓邊間先係？

想問下KOMONO都係一千內，買黎襯下衫粗算唔算抵玩？
另外如果2k budget, 買rossling 定triwa好？兩者價錢差不多
謝謝

光巴幾時入呀？

今日同東方個sales傾,串過馬撚唔想做生意咁，應該唔入lu 。

一千蚊內都差唔多。唔講外觀講用料一定係大牌子取勝。

做水貨有冇得諗？

咁如果2k budget, 買rossling 定triwa好？兩者價錢都差不多

睇款。 triwa 玻璃冇coating,皮帶靚d。rossling玻璃有coating,皮帶差d。

光巴，想知Metropolitan Automatic Collection白鏤空幾時會返貨？

見到呢隻 香港好似唔多覺有

極唔抵

why
另外我見千幾蚊都有 係咪假野

應該係
貴得過份，我接受唔到本身定價過萬嘅嘢但擺頻仲係得嗰21600

雖然外表幾吸引

上星期上過巴打度睇錶，好有耐性介紹！

睇arm About VIntage唔知你記唔記得我la, 不過過多排得閒d 應該會上黎鎊水。

Rossling & Co: 3weeks later will be ready!

某暗星整左個brand 叫Nsquare 都幾似。

多謝支持

光巴如果係你到訂幾時會有貨？
同埋二千頭姐係幾多
另外想買蝴蝶扣錶帶有冇推介

MVMT 用信用卡買
到最後話你唔得 有無人試過？

條友都話: 大把錶鋪都做水貨啦， 你不如入水貨/叫人拆俾你，搞撚笑。

3星期後，應該會早過佢俾客，因為我優先。你當正價兩千四，預訂咪千九。

蝴蝶扣都係淘寶撞手神，因為錶帶厚度同個扣厚度有機會唔夾。

mvmt最好唔好,quality好差，壞左冇人理你。

咁撚串

我就不了，我鐘情玩潛水

以前高登就追開post wts問過巴光嘢 當時都俾左好多意見 但因為某d原因 最後冇買到

E+睇中呢款

其實我覺得呢隻靚d

但我唔太鐘意金針 白針又係白框 如果好似上面果隻 黑框白針就真係唸都唔駛唸就訂

btw 第二隻E+訂係咪有discount？ 光巴係咪可以代訂？ 如果訂幾多錢左右？

係呀。

巴打今日可唔可以上來幫隻rossling打洞

可以呀,搖撚準備。

嚟緊想買隻IW5007 有無咩評價

今日上左光巴間鋪度訂錶 心大心細左好耐 最尾都係決定訂R&C隻新錶
同埋都打攪左光膠幾耐下

正如其他巴打所言 光巴好好人 期待新錶

睇睇呢個牌子，FB廣告見到，好似都幾靚

等巴打賣nomos黎幫襯呀
諗住買隻Tangante
如果有大細size更好

光巴果度 多唔多junkers pliot款
或姐其他牌子pilot 賣？

都一段時間, 初期有諗過入，不過睇大陸佬review好似普通就hold住左~

上星期係東京買咗隻knot,
呢兩日發覺秒針有時會停咗。
係咪即係壞咗?

Cccvv

電冇左/機芯乾油/有塵。

junkers有幾百款，我剩係揀左bauhaus, pilot如果受歡迎先會考慮入現貨。不過其他都可以幫訂。其他牌子得返ventus 既黃銅同碳纖錶。

新手想問，機械錶來講，swatch system 51同價位是咪無撚柒敵？

4000筆直
鋼帶有冇咩介紹

機芯正係正, 但個樣成隻玩具膠錶。唔通真係只J機芯咩。

鋼唔鋼帶好死既姐。最重要錶面想要點?

東京邊頭有？幾錢左右？
光巴你有冇入？or 可訂？

我會轉皮帶
$5xxx?

類似

最近買

呢隻原本就係跟皮帶，係我屎忽痕轉 nato 玩吓啫

我係表參道果間買,退咗稅16xx

過2日上黎睇下隻junkers先
想平平地3k入隻

呢款好似唔錯
簡約軍錶款+高頻石英
運針順暢度拍得住GS

知唔知香港有無邊度有得賣?

冇。 knot得tw / japan有ja

存貨已賣曬。估唔到咁多人鐘意
我留display俾大家睇版。月尾先返貨。德國佬今個月啤酒節唔做野唔寄貨，頂佢地個肺。

買stowa唔買pilot款是咪好弱智？

我覺得無所謂，其他都唔錯
但要買就快，10月1日加價

加幾多？未有錢買一對，買住一隻自己用住先

好似未公佈
同時歐元都升緊，要買就快
利申：買過兩隻Stowa

巴打隻手幾粗？ 諗著買隻marine 不過手幼好似唔好睇

我屌

冇所謂真心。

btw舊化款型到仆街。

我好想買，嗰陣佬味由心滲出黎

光巴幾時返呢隻 幾錢？

哇屌我幾多年前貼架，左邊嗰隻都賣咗九世

應該成年前啦 今日爬鬼晒d 錶post

依隻我都係執二手架咋，六七年前嘅款黎

呢隻唔覺有。應該唔會入。可以訂。幾百款我真係未必扑得中。

俾埋link你

肥仔手 17.1cm左右直徑

巴打官網買？
佢要幾耐先運到過來啊？

想買隻錶俾女朋友
Junghans max bill auto定stowa antea ks好？
差唔多價，junghans香港有代理，stowa要等

屌啦星隻junkers爆玻璃拎左去觀塘啲舊鋪整，塊玻璃都預左唔係原廠架啦，點知顯示動力果支針同我裝到歪左

等佢整要2-3星期
寄到收到2-3日

我都想訂隻Stowa 刻埋字好貴

買啦.stowa值

連運要906歐 咁貴既 我諗住6k左右添

我都想買 share運好無

1516緊刻唔刻字 咩色帶

一定刻 果少少唔爭在
我諗住up埋個機芯

刻字又六十幾歐

Thx

我等緊prodiver條bracelet同個新o個個銀圈..

6k冇可能啦。

我屌，原來歐元升咗咁多，好撚貴啊

埋單成9k 不了

巴打 如果想買隻簡約黑鋼
不直2000-3000
有無好介紹😂

照唔照衝好
定遲d歐元會降？

本來諗住帶開潛水錶平平地轉口味
近萬就不了

冇保咩?咁撚樣都得?

粗鋼定幼纖鋼米蘭帶。

Junghans我都有。
stowa manman地。

janghans how much?

請問rossling and co 隻 metropolitan-automatic 買唔買得過
新手唔太識 係上網見到個樣都ok

我自己有賣, 又唔會倒自己米,不過客觀講，
樣靚,芯正常。只講hardware的話可以買好多平過佢。

請問一下同價位嘅話有啲乜嘢錶都相似可以推介一下
上網有時睇得啱但又太貴學生哥

十多年前左右stowa未紅果時, 扮Nomos既基本款係賣緊3千幾港紙

其實laco都有藍針同款。

其實bauhaus style唔係nomos獨有.......

其實有冇價錢平過stowa既bauhaus錶
想要eta 芯

如果eta芯加個隻bauhaus款,應該冇。

係呀,其實都係個bauhaus錶款 design 大家德國幾間廠都拎黎用。

好似朗格都有出
唔會話朗格抄nomos呱
B

唔該哂光巴

粗鋼啦 返工用

利申: 手粗 返工著恤衫打太

Alpina真係swiss made？ 價錢唔似啵

Sinn有無人玩 想買隻EZM3

swiss made definition, 50-60% cost of the watch.
所以pass swiss made definition 好易。
100% 全瑞士就冇咩可能了。

想問下有冇$2000蚊左右既介紹下?
窮撚學生哥

光巴間舖係邊？有時間黎睇下

JJ post應該搵到。 貼過好多次啦

preorder隻rossling regatta。幾正。

我就係想要依TYPE
問多樣 通常買錶係邊度買好

冇追post
想請教下樓主
鋼帶or鋼織帶 簡約大錶面嘅錶介紹？
想返工出街都啱帶 窮撚學生fg做n賤
另外想問下樓主點睇hypergrand啲錶？

想問Barthwait抵唔抵屌
見佢有得減30usd

巴打~其實你追得post黎都唔洗問啦。
同一個問題成個post問幾十次既其實都好影響討論，頁頁都有人問。

如果返工就唔好帶hypergrand啦，求其出下街就得。

你要買regatta咪搵我, 你要買大牌子咪去信和。

抵屌，之前幾好, 依家加左價, shipping 方面好似做得唔係咁好，有時d貨拖好耐。

我上年fg 我返工係戴timex+皮帶

係咪百寶利？

我想買呀巴打 幾錢?

有冇啲同iwc pilot差唔多款嘅表？
筆值大約三皮

pilot 錶其實唔係iwc獨有,有好多人一見到其他牌子出pilot錶,
就話抄iwc。其實pilot 錶係幾間廠, laco,stowa,iwc,a lange, Wempe 幫佢出。
有興趣可以睇下。

3萬蚊位的話我就唔太熟, 只知GO Senator 水貨都有三萬幾,zenith,breitling d model就唔知咩價位。幫推

rossling regatta 係自動錶?

no, chronograph自動錶冇可能呢個價。

跪求價錢

啱啱訂左隻rossling
光巴係咪到時會聯絡過數？

我想問有冇斯文錶可以介紹 啡皮帶 白色錶底 無數字
差唔多既就可以 可以既話俾幾款我

有冇數字 同功能都可以 淨係想要隻型既 又唔太貴既錶

睇你返工係幾formal,返bank rm, 要full suit個d, 就唔好帶timex。

你google搵到我就已經有價錢。

先睇文後留名好嗎。post 1-3 都不斷講緊呢類既錶。
講左又唔睇。直接問有咩意思。

入咗隻knot同幾款錶帶，好靚

只係唔知邊隻最耐用

光巴 一萬樓下嘅aviation watch有咩推介

差唔多。耐唔耐用。
about vintage 兩千幾蚊藍寶石面幾靚。

stowa啦。好多巴打都有訂。

今夜去左巴打度買錶
試左陣臨買都仲要換多隻先收貨
靚仔得黎仲要好人

訂咗隻Stowa Marine Klassik

10月1日加價喇
要買好快d買

加價 搞到心動

Laco aviation watch 點睇？

佢有隻殘舊版幾正
不過圍番港紙要萬幾蚊

好撚想買依隻

laco 有隻剩係錶身舊化，錶面冇舊化，行 miyota 芯，好似400鎂左右
同過萬嗰隻當然冇得比，不過平平地都可以一戰嘅

頭先去左光巴度幫襯 光巴又後生又靚仔又有耐性 唔該晒巴打介紹

爬完文好想即刻去搵光巴
窮學生想問下rossling 會唔會仲有巴打價

其實我都有諗過上巴打舖頭攞巴打價
點知新嗰隻rossling23xx變1880好似已經好開心
冇猶豫就落左訂

我自己覺得啦...
行miyota唔借10k
另外光爸未覆我junghans賣幾錢

Stowa有無巴打夾運

電話相機壞左
網上偷圖

琴日買左
應該唔會好多人買mrg掛

又話不了 笑死

巴打點睇呢隻marathon gsar

想買隻平時full suit番工同出街都戴得既錶
平身幾中意呢隻軍錶款 但諗諗下西裝戴又好似唔係幾岩

hi, junghans石英4k, 手動5k-6k, 自動,7-8k, chronograph,12-13k。

10k行2824同2802

想買隻錶 around 3000-4000 budget
請問各巴打有乜推介

光巴
有冇平既白面藍針推薦？
唔該

我覺得stowa隻灰色面幾特別, 仲平d

同埋之前好似有巴打話 laco 俾中資買咗

光巴 想問問rossling &co. $1880果幾隻幾時有貨 想上黎買

有貨就唔係1880啦。你預十月頭。

幾個post都係。你究竟有冇睇到?
1k-2k: rossling & co , knot
2k-3k: about vintage, corniche
1xk: nomos

Thx!! 有興趣手動

Rossling & co regatta 係咪冇得散買mesh strap ?
最抵屌係咪直接買mesh strap版 ,再散買1條leather 換

男裝錶，想要DW/OB個種簡樸風格，係咪得呢兩隻牌子？
Budget ~$1000

光巴 睇落覺得junghans好正 想問下邊到買最抵 手動/石英都可以

Budget around1000 有咩好介紹

除左DW/OB外，仲有rosefield 同上面巴打講嘅skagen ，不過rosefield好似淨係得女裝錶

好想屌返隻stowa，但christopher ward好似抵屌好多
Cw隻C65 有冇伏？

同你一樣
Christopher Ward比Stowa貴少少但係有自家機芯

講漏左，自家機芯仲要5日鏈

有，其實一樣價。

有冇追post其實。 又問。

德國買囉。或者搵我。

CW 唔會有伏啦~ 呢個價俾呢d野你。根本就好正。

1000蚊內其實冇咩好揀。

見到靚就買。

post 1 第一頁都有講。

post 1 第一頁已經有講。

補充返, CW唔係全部都係自家機芯, C65係用Sellita SW200-1 ,唔係Inhouse 的要留意。

想買隻knot 應該點訂 有無巴打有代購推介？

想買隻手錶比女朋友做生日禮物
$1xxx budget
有無好推介

第一次入嚟，唔識世界

4xxx都抵屌啊可？

呢隻ham仔 邊度買最平 係咪一般都有85折?

想問下如果budget可以去到5000
About vintage個隻唔岩係咪junghans比較上好？

搵你買冇問題呀 係咪石英4k 手動5-6k

有樣野要留意，手動款錶面係細，細到得34，因為復古款。同依家主流眼光 Size 38以上=男, 36 以下= 女 唔同。

光巴想問隻Wave Falken Tan Classic幾時有貨?
趕住買比女朋友做禮物

個錶面好似有啲細 係咪得返石英 定光巴有其他brand suggest

Junkers隻自動6060-5。

幾時要？

禮拜日

我係今日黎入georgio fedon果個

hi 巴打

咁趕~巴打之前直接上官網買ma。

光巴有冇賣呢隻 Giorgio fedon GFAC010
小弟想買呢啲款，budget得千5蚊冇咩選擇

手腕得14.5cm
有冇d類似orient sun moon既款 佢42mm對我太大

呢隻就平平地 40mm

呢隻就38mm 不過要4千

Budget大約 3k 想要藍錶面加羅馬時標

同埋係咪好小男人帶38mm

手幼咪38mm 囉 無咩問題架wo

冇入呢款。唔係我杯茶。 要既可以落訂。 千五蚊買大牌子傳統design都ok夠。

nomos junghans 傳統德國brand d簡約款好多都好細隻。都係around 3x mm。

巴打有冇賣orient star

有冇d似呢d款平d
Budget 3-4k

巴打係咪會入nomos
幾時有

光巴 有冇36／38 mm chrono皮帶錶推介 隻手太幼
前幾日上過黎試rossiling 36mm嗰隻但好似都係2/3圈靚d
除左knot 有冇推介 budget 2k內

同問 同埋幾時截訂？

冇呀,東方都係要去傳統鋪頭。東方個總代理串過馬撚~

Junghans 岩岩到左貨，Nomos 香港總代理 OK左，等緊德國總公司點頭。

36 正常呢個價好似出唔到chronograph款，錶芯size限制左。

如果想轉錶帶係訂完到時拎貨再同你講？ 謝謝

yes不過盡量唔好，好難預貨，如個好多人轉就未必夠。

emporio armani 算唔算係冷門定係直情唔當佢賣錶

光巴有冇多咗人搵你查詢boldr? 事關某facebook搵咗佢地幫手出group錶之後反應極好喎

點解會叫group錶? 係咩group?

光巴，想問吓 boldr 隕石面有冇巴打價

三千八好平喇喎

有個Facebook group搵咗boldr custom made咗隻潛，手功極好

士丁蝦 幾正

我上光巴網睇要4670

係喎，早幾日pre order三千八咋

即係 miss 咗啦

光巴，我上網訂了 Rossling &a Co $1880 個隻手錶，請問銀行轉點樣比收據你

光巴，我係你個網到訂左Rossling &a Co $1880 個隻手錶，如果銀行過數應該點比據你

琴日上黎睇實物，Junghans造工真係好幾皮

我想問個錶面花有無得搞?

請問點睇klokers依個牌子呀 Thanks

完全冇。 谷主貼條official link draw 曬生意叫人pm 佢。

wtsapp me

現貨係要貴d如果唔係對preorder既人唔公平啦。

邊隻？

klokers香港好似jselect有。幾特別呀不過都幾貴。

Victorinox

光巴鋪頭今日開唔開

1919

佢d軍錶 正d wor好似。

同咩比?

光巴網店唔見呢個價喎。

hello光巴，想問隻藍金Vintage VIII 仲有無得平，買嚟返u記用 ,唔該你先

光巴仲未開門 ？

咩價~????? PM我/WHATSAPP我。

已經平左。 有咩直接WHATSAPP我會快D。

今日去左寄dhl 遲左。 有咩直接call我。

光巴pre order嗰隻rossling知唔知確實出貨日子

Rossling:
The Regatta is almost complete. There was a quality issue with the engraving on the crowns so we had them redone (1 week). We should have the watches in stock very soon. I will let you know as soon as I have the exact date.

要同光膠巴打講聲唔該晒，錶真心靚又抵玩

個隕石面質感好強，正

光巴點評價ingersoll嘅錶
啱啱行過錶舖,見d錶幾靚

咩KEYWORD SEARCH到網店?

rossling & co hk, boldr hk, 乜都得

謝巴打支持

巴打隻rossling regatta鋪頭有無得試下？ 未戴過上手未想訂住 thx

光巴

未到~~~~~~~~1-2星期後到。

但到左咪無preorder 價錢
有無啲相近嘅錶可以試試手感咁 thx

光巴有冇pm

有。about vintage既錶。

連登邊有pm架?
tg:

唔該曬 聽日上黎試試

巴打我隻Vintage
早個排時不時會停
搖一搖禁一禁又郁返
似無電定個蓋唔實

拎上黎幫你俾師父睇下。有兩年保養唔洗擔心。你跌甩過蓋?

無啊 係見佢停一停 我禁一禁個蓋又郁返
我搵日上黎探下更

想買隻黑色錶面既手錶比女朋友，筆直2000樓下，光巴有冇推介

巴打，對你第一個post第一頁講既Corniche 手錶，好有興趣，邊度有得買

無野了，原來巴打賣錶既，我上網站睇下款先

好多錶鋪都有賣。美國大牌子,所以有好多款式。機芯unknown，大陸芯/日本芯都有。

thanks
遲d應該嚟幫襯買about vintage

咁多位巴打點睇呢隻

3777

即係點

google咗，明曬

Christopher ward 好似有折，有冇咩評價？

減左好耐啦
咁耐同咁減法都清唔到貨就知道質素啦

想買隻錶可以for平時番office工同出街用
大汗撚所以皮帶好易臭
一萬內有咩選擇

講真，6k買到cosc, 5 days reserve 自家機芯真係無撚柒敵
不過個人對個款真係無感

唔覺質素好大問題 呢個價錢邊度搵呀? 不過款式真係睇眼緣。

換新logo加個power gauge宜家收你一倍有多

新手無追開post
想問下巴打點睇komono手錶

真心係抵玩。如果要挑剔我覺得佢條皮帶可以做好d

同埋個logo放咗去9點

其實重點係 40 mm 白面俾人秒晒，剩返啲 43mm 真係搵鬼買啦， dress watch 正常男裝係 38~40左右，一大過 40 就連鬼佬都唔係個個 carry 到

巴打點睇iwc 371445?

Orient 係唔係JP AMAZON 買好?

尼兩隻幾靚

光巴, 另外想問你有冇尼隻呀 ?Zeppelin 7674M-2 100 Years Zeppelin

各位巴打 見隻seiko sbdl045 幾靚 想問下各位有咩評價 同埋係到香港邊到有得買 係ebay買始終怕怕地 Thanks

今轉貨冇入到呀。7680-1 仲有一隻。

問皮撚專家好d。

精工太多款，要周圍行下先知。ebay都冇咩好怕姐其實。

NOMOS at work series 正式發表

主要係全部 neomatik 都加咗新色 / 新設計
最搶眼梗係 silvercut
Metro 仲新出 rosegold 版
不過我都係最鍾意藍針 Tangente / Orion 落左 neomatik 度

silvercut好搶眼，但形住唔襟睇。

大家不仿俾d意見我。我都想睇下入咩款。

silvercut 幾隻怕且你都走唔甩要入
我其實唔覺得 silvercut 特別靚，但新款你唔入又好似講唔通。

nachtblau 色你要入

另外入返啲基本款啦，即係淨係得小秒針，行 alpha 芯嗰啲，入場費低，應該好賣

Tangente幾款走唔甩啦

tangente
metro
走唔甩

Junghans Form A 有字版 巴打係冇賣定賣晒？網店唔見有

有賣，太好賣今個week 先返貨，呢個weekend 或之前上架。

巴打, 有冇斯文情侶款介紹呀?

巴打係咪有nomos 現錶可以試？
香港代理食水太深買唔落手

同問 想問下光巴通常幾錢

其實已經好平。你Chronos24 買個價 = 2年保。
香港買3年保。R到折基本上差唔多。

借問一下，呢類錶款精工有冇，公能價錢幾多左右?
定係買返Timex?

光巴有幾多折？
計佢eshop 價差成1/3價錢
冇vat 2萬左右香港標成3萬真係買唔落喎

你想要邊款先?同埋同邊個網比?

隻regatta仲未到？

巴打 我隻 rossling&co. 最近停左 係咪去換粒電就得

就係未決定到
想買隻GMT款
香港「官網」個價同德國官網差成皮就即係鳩縮

show出黎一定係公價，但可以有折。折左唔差得遠。 想買zurich weltzeit? 定tangente gmt?

邊到有無網睇你有咩款賣

光巴我想買隻Erroyl隻REGENT LUNA
請問你有無貨?

btw咁耐都唔知你鋪頭係邊

有冇nomos既平價brand推介
Budget得1500-3500
Nomos買唔起但好鐘意咁既style